有買Netflix既入黎

大家點部署
留唔留過財報

幾十蚊睇一個月就算撚數喇

你係唔係誤會咗啲咩
唔好意思可能我講得唔清楚，講緊買nflx stock

你又真係講我衰 我一開始都唔明

講得

零確診就快復工
已準備unsub

其實係我唔敢追Netflix 依家後悔到仆街先搵你出氣 SOR

唔緊要
佢啲上星期升得咁勁高追係有風險既，唔買都正常

我上個禮拜 430 先入，點都留到財報，如果唔係無肉食

100倍pe

Pe啲啲野，睇下算架啦

有訂閱netflix 睇到個title入左黎

我都係…

岩 睇pe真係on9仔
哭能左

我有3百幾蚊既貨，唔諗住賣

估到實有人講呢個